而家買ix係咪好on9

定係等佢遲幾個月出新機買新野/等佢減價先買會好d

利申而家i7p

ip7p 除左壞機暫時見唔到咩理由換機

連登仔唔係自卑到要部電話突顯自己

有依種諗法就真係影衰自己

你呢個case有點可悲
咁都要驚比人笑

想買咪買囉 冇話咩on唔on9

如果憑一部iphone去睇人嘅social status
你都幾on9架喎
得閒去開下眼界，見識多啲啦
井底之蛙

我見到佢打依d都廢事再回佢，佢可以繼續活係佢個世界

乜唔係應該問i8/8+咩
ix點會on9

係都問ip8/8+ on唔on9
Ipx邊會on9

不過同意樓上 公屋姐就唔好考慮ipx
一係玩an埋m額機算

岩岩se轉x 路過
開心使用中......

一個鐘前買咗x
8plus轉x轉翻8plus再轉x
都唔知自己做乜尻

始終X好用

出左先啦，其他牌子唔想用 跌都跌唔多啦iphone

買x點會on9
有排都未攞到新機啦

總共蝕左幾多？

上年11月買8 plus 路過， 無興趣買部燒印m字散熱不良效能差既iphone x

我愛考古

利申：iphone 4 之後未用過iphone

年年9月出新機
仲問

第一代 iPhone X 實驗機不了